點解珩仔唔刪啲罵佢係狗嘅post？

本討論區著重言論自由，若內容有充足理據支持，我們絕不會無故刪除有關內容。

唔通係有充足理據支持？

Match

有證據ma

皮已正

咪講左假野先刪囉

咁可唔可以叫連大大del埋其他屈人post?
例如呢個:

屈人係OL 可能人地係學生趕緊返學present

仲有呢個

屈人溝女

麻煩晒

如果呢個post無刪

個post仲喺度